[
    {
        "randomId": 162
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igira hakurya nange nigire hakuno duterane injunguto z'imiseke",
            "option_1": "Umwana uri munda ya nyina",
            "option_2": "Urubura",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Urubura"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Sogokuru w'ibihigi nyinshi",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Umutobotobo",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Umutobotobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Iy'uruvurivundi, iy'uruvurivundi iyo bakubita ivu rigatuma",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Umugozi w'ibijumba",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nteye ijuru umusonga",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Agasongero",
            "correct_answer": "Agasongero"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hakurya ngo dondi no hakuno ngo dondi",
            "option_1": "Abakomyi b'insyo",
            "option_2": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_3": "Ibihaza",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Abakomyi b'insyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirabyungwane",
            "option_1": "Ingingi z'amasaka",
            "option_2": "Agakongorerwa",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Amazi mu muheha",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Cyasamye kitaryama",
            "option_1": "Ingabo y'ubuki",
            "option_2": "Urushishi rufite ishaka",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Inda mu nnyo",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kati \"mbagira butimbo\"",
            "option_1": "Intore y'amahingura",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_4": "Irobe",
            "correct_answer": "Agahanga k'ifumberi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gaju iriruka ntirenga",
            "option_1": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_2": "Agafundi",
            "option_3": "Urusogo n'urusogi",
            "option_4": "Umukenke",
            "correct_answer": "Umukenke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Wihogora agiye ibuheza",
            "option_1": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_2": "Intore mu muhogo",
            "option_3": "Isake y'inkoko",
            "option_4": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "correct_answer": "Intore mu muhogo"
        }
    }
]